林鄭最大剋星

係利君雅姐姐

香港好需要更多個利君雅

佢避開唔答 即走

嚇到林鄭走夾唔抖